【尋人】沙官手足輕生案有疑點

代友post尋人！！！

朋友住係沙官義士嗰棟樓，但係9月2號下午四點幾新聞宣稱義士犧牲的時候，一d巨響都無。問過附近街坊同管理員都係事後先知。

平時有人輕生點樣都會有聲響，有無手足嗰人係附近聽到d乜野？

另外，好多報導入面都冇相
平時呢類新聞記者點都影到一兩張，但今次冇

想搵返住果附近既巴絲證實

新聞：

屯門友愛邨愛智樓，昨午4時許，一名少年從大廈高處墮下，骨折重創倒地昏迷，街坊見狀報警，救護員趕至現場，證實少年已告死亡，警員用帳篷遮蓋屍體並展開調查。
男死者姓姬16歲，疑因家庭問題輕生，相信從大廈走廊墮下，現場沒有撿獲遺書，案件初步並無可疑，法醫稍後將驗屍確定死因。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十連 1/10

2/10

3/10

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

831 黑警殺人

推

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

pish

沒有遺書

推撚到佢仆街

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

推呀

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

推爆

姓姫應該易揾到朋友check下佢831會唔會經過死亡列車

同埋831之後有冇人同佢聯絡過

。

不安，要求街坊揾晒附所有cctv

Push

推 呢個星期 所有 命案都要 留意

拎大廈cctv

係呀

真係唔知

五大訴求，缺一不可

岩呀

公屋點拎

讀沙官住屯門友愛？

有冇得搵返係邊講過

唉屌
推

正常情況,學生輕生,學校收埋都收唔切
又會咁突然出通告,同全世界講?
兩間中學都係喎

推呀屌

男死者姓姬16歲，疑因家庭問題輕生，相信從大廈走廊墮下

家庭問題，下。又冇遺書冇盛乜都冇，家咩庭咩問咩題

你咁多疑點咪叫佢屋企人同意劏屍
上死因庭撐囉

住附近
聽街坊講係著白色衫跳, 無果啲gear
係奇怪在平時友愛跳樓好快清場, 但夜晚九點幾個現場仲未清理好

一般跳樓一定有人見到 會有人即場開po 而唔係跳完先有人知

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

推 之前話連父母都搵唔到？ 10傷者搵到7個 仲有四貢嗰單勁鬼

推.....總之唔可能放過任何線索

好擔心
自問從來未驚過啲咩白色恐佈、黑警施酷刑 但唯獨好驚有班手足出咗事但都無人知真相、而家係生定係死

呢個唔關事
學校的確係有責任公佈同輔導
利申試過

tui

唔撚係掛

西貢係咪有單殺女？ 父親曾經用拖鞋拍打佢？ 果隻拖鞋一定附左魔或上左石
尖沙咀係咪有單浮屍？ 我地外人有冇可能得知驗屍報告？
極度懷疑除左太子 仲有新屋嶺 黑警要把握時機做 write off

哩個係可以嘅...

(但我都覺得好多疑點)

咁都無200000個簽名？

唔好理佢，已完全封鎖

推..

仲有尖沙咀身份不名既女子墮海死亡
同今日有一架車被焚燒

推推推

姓姬

被自殺
政府你點還

被自殺
聽過跳樓係好撚好撚大聲關曬窗戴左耳機都聽到

仲有西貢個單

推到有真相

推
建議聯絡埋facebook嗰啲page
c9唔識上連登

死左幾多人

Rip

就係，但朋友全日係屋企都冇聽到聲
所以想問下連登有冇街坊聽到

push

都好有冇咩group推介

一個聽唔到可能係巧合
但如果好多當時附近在場既人都聽唔到
代表左d咩

仲使問？代表有內情囉

發依篇新聞稿，妨礙司法公正喎，點解香港搞成咁。堂堂正正話打死人好過依家咁無人性

幫唔到啲乜 推

其實果日果三單都好可疑
真係唔想手足走得不明不白

唔好當我地係愚民

有冇同學仔出黎講下野

真係好撚可疑！cctv呀屌

西貢張子材中醫亂棍打死21歲女事主，叫人點信呀？成班大力速龍我就信，咁啱喺依個敏感時期發生？

推到朋友出黎

推呀 屯門巴絲 沙官巴絲

幫手推

有無大廈天眼cctv?

大鑊 想拎到太子8.31CCTV 你地快啲去太子影低所有CCTV嘅位置！

d新聞係咪7點幾先出

仲有一單32歲跳樓無人知
同埋自殺唔會浮屍

4單離奇命案

係，我聽過，係boom一聲，真係嚇一跳。

沙官一貫手法
之前ta自殺都有出通告

沙官大把人唔係住沙田
利申沙官人

係，警棍打就真。

仆街政府仆街黑警，我地一定一定要還手足一個真相

佢死嗰個位冇咩人？

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

係呀，其實好易推斷，同時要滿足三個條件，事主年輕，被棍打死，喺依幾日發生，依啲巧合機會，就可以推斷係俾黑警打死啦

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

推！

魔警棍我就信！

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

之前啲post 有出過點名佢2/9 有返學，仲出埋佢全名，比較可信

好可疑

有無得睇下死者嘅傷勢
連登有無 法醫

RIP

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

岩岩整理左，係！
最快都7點幾先報

沙官義士報導:
1. 蘋果日報:
建立時間 (HKT): 0903 03:13
家庭問題困擾 屯門16歲少年墮樓亡

2. 頭條日報
2019-09-03 07:57
16歲少年屯門墮樓亡 疑家庭問題輕生

3. 東網
2019年9月2日 下午7:14
16歲少年友愛邨墮樓亡

4. HK01
2019-09-02 23:41
友愛邨十六歲少年墮樓亡 警調查原因

5. 星島日報
2019-09-03 07:57
16歲少年屯門墮樓亡 疑家庭問題輕生

新聞報話全身有棍傷，鼻有血

太子831失蹤者?

要對番太子失蹤3人
或其他地方失蹤的人
看看可唔可以連在一起

推 姐係有人見到 你見到佢地問下聽唔聽到聲

可能係要等家人到場所以先遲清理呀？

呢單最可疑

咩都做唔到 推

推推推推

Pish

黑警殺人啊仆街

聽唔到都應該有街坊圍埋去，影相呀咁，以家好似完全無

cctv

咁我又覺得依個位無乜大問題

家庭問題可以唔問死者
死者家屬同死者有鬧過交同關係唔好
咁個家屬都知咩事啦

至於家庭咩問題家屬係有權唔向我地解釋

16歲跳樓冇巨響
32歲跳樓冇巨響
21歲被人用棍打死 全家被捕 在現埸尋獲所有兇器
40歲跳海肺冇吸水 浮番上黎 警方話冇可疑

中學跨區有咩咁出奇
而且沙官都算有啲名氣(有啲)

21歲女仔點解唔係跳樓同浮屍
因為佢地父母唔肯屈服，要為個女囉公道
所以俾人砌生豬肉

21歲被人用棍打死 全家被捕 在現埸尋獲所有兇器
依單疑犯張子材還押到10月30日，你哋快啲查吓啦

21歲果單，兇手無理由咁蠢留低兇器
40歲果單，肺無吸水即係死咗再俾人拋落海

9月2 佢有冇返學? 有冇沙官同學fc

好似係無

831
的確有被捕者
姓姬 好似都係10幾歲

21歲果單，仲要支棍個粗幼好似警棍，出面好難搵到似警棍粗幼嘅棍，想呃法醫？

俾報紙黎睇下先

依單先最可疑

大家幫手搵下附近cctv
影到有人搬過去就多個大核彈

831

依單上庭隨時爆大鑊。仲有事主阿爸都可能忍唔住爆。都係嗰句，紙包唔住火

香港幾多年冇出現過呢啲棍傷嘅死亡個案，仲要係831之後幾日，仲要21歲後生女，有冇咁橋呀

就算比人拉
點都會有消息
律師 社工會知 會跟進

但而家冇

咪係囉，我都係咁諗，要同時滿足依三個條件係好難，所以推斷係黑警所為無錯

#66話有呀
唔知有無影囉但係

咁又唔係個個人都係花生友黎嘅
有無人見到啲突發fb group有post

冇遺書呢一點係最可疑 手足要自殺點都會留低封信

CLS

諗返起之前唔知乜野超強颱風唔記得山竹定乜鬼野喇之後果日全世界立立亂但都要返工，之後報導話有個人跳樓死左，但係好似係係樹面定唔個樹底，總之成件事就好有可疑，後尾好似不了了之左

有無聽過徐步高案死因庭點審？

未必係手足 或者俾人收埋咗都未定呀

第二單幅牆如果無手足記者見到
一早就俾人毀屍滅跡啦

平時可能唔會
但以個時期，個個都驚有手足輕生

呢點係我覺得最奇怪
前所未有咁想炒車
多謝你整合

被跳樓?

黑警毅進仔又唔信
讀最多書嘅法官你又唔信
係喇係喇，手足應該係畀黑警謀殺好慘

如果真係死6個
唔係還眼咁簡單

一單還一單
我問緊你有無聽過徐步高單案？了唔了解死因庭點審？

細個聽過, 係勁大聲

我印象中831被捕人士清單上面有人都係姓姬既
要Fact check下先

推 講咗咁多日 調番轉諗 仲未有確切證據顯示我哋炒車

pushhh

我都寧願係我跟太貼炒車

問下先

問管理公司
有白車入、黑箱車、清潔，無可能無記錄

好黑暗..

有冇得搵返係邊度講
岩岩有巴打搵到另一個post話佢係冇返學

你俾個名我幫你fc下係咪16歲跳樓嘅嗰個姬姓少年
利申佢師姐 知佢全名

UP

友愛果單好似係 董中 果位手足

希望驗屍官, 死因庭要企硬..

要轉英文揚出Twitter

但朋友問個熟既看更都係事後睇新聞先知呢單野

咁佢果日有無返同埋係咪果座先？

屌
推

睇你個款都應該唔會留意時事政治只睇經濟個啲人黎架啦
係啦係啦 香港好安全 無人搞事大家和平客氣腳踏實地多有多搵少有少搵錢 透到氣呼吸到生存唔死既就安份守己做人算啦
你都係咁樣諗啲人黎架啦睇怕

我就係唔記得咗自己係邊個tg group睇到
有冇手足可以出番當日個被捕名單出嚟？唔該

太子站.....

我都知佢名 可以對下

你住同一座？

Pushh

拎cctv

點會無遺書 dklm

嘩

諗下另外一單父母都拉埋, 會係因為父母唔接受條件, 所以砌佢
咁依個家庭問題, 就好有可能係接受條件, 所以家庭就有問題

831 好大機會死咗人

好恐怖

831死左人 推到班黑警承認

有無人知道佢八月三十一日有無返屋企？

大廈 CCTV 睇佢有無返過屋企
16歲經常返學放學，管理員一定認得個小朋友

我係話家庭問題輕生唔可以做疑點
因為家庭問題原因一般係合理

如果你覺得家人有問題
咁你應該去查佢同警犬有咩來往
而唔係去judge家庭問題嘅細節

但你依家一黎就假定咗佢父母收咗利益
既然係咁你有無興趣去搵下證據先？

開咗學幾日咋
佢9月2係無返學呀

新聞係蘋果既 不如問下記者新聞既source?

沙官同屯門係兩單黎?

另外一個方向諗會唔會係因為依單完全唔關事呢？
因為你睇下

校友有澄清過係家庭學業問題

屯門兩單

16歲友愛邨果單係沙官學生

Push !!成件事相當可疑

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

屌好撚嬲 推

有冇人識姓姬果位後生仔？
有冇佢ig？佢最近post過咩野？
如果家庭問題，至少都會係ig上講過下掛？...

雖然啲人話金水好多fake news...
但係呢排真係多左好多人睇

推 好撚大件事

唔好比佢停

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推爆佢

光

復

香

港

時

代

革

命

佢應該係講以前聽過

召喚友愛巴絲

推到申請禁制令拎CCTV！831

真係好有可疑

推啊

友愛巴絲，好需要你地呀

但暫時未推到有街坊聽到巨響
又冇街坊目擊跳落黎
日光日白都冇人聽/睇到
好奇怪

如希

係姬如希

張紙個A 可能係absent, 可能真係我記錯無返到

咩a 點名紙？

未必係831同一個
但案發時聽唔到聲睇唔到
係被自殺

唔可以比手足走得不明不白

Link 入面

A係A house呀
頂

Azalea
Bauhinia
Camellia
Jacaranda

你入果個post睇

House黎

即係唔係點名？

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

點名有點名簿架

依張係收功課嘅點名紙黎

繼續推

btw無返嘅話點名簿應該係mark abs
唔係A
好似係

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

721 811 831

謝fc

推返呢度

召喚屯門友愛巴絲

街坊見狀報警，救護員趕至現場，證實少年已告死亡
召喚該位街坊

同埋想知街坊有冇見到事發經過

新聞講明有而且係佢哋報警，所以一定有

推可能無人上連登
搵人轉去fb啦

我真心唔識
7點至有新聞有咩可疑？

但ching你有冇睇錯張點名紙啊
我印象中被捕嘅冇佢喎

第二個po睇到

求圖

我忘記喺邊睇到la

睇錯po sor

咁係見到個手足跳落黎，定係佢見到既時候手足已經係地下？

因為聽唔到有聲真係好奇怪

唔知，所以想個個/個幾個街坊講返

應該有即時新聞架嘛？
平時除左新聞應該都會有人post上fb呀、連登呀咁樣

再推

如果手足其實唔係自殺，咁個幾位或該位街坊都可能係假，無喱個人或者係演員(有人扮報警)，如果係演員，咁個位一定唔係由黑警扮，可能係藍絲，因為報警一定紀錄，做到好似係自殺案咁。
如果唔係自殺，當然可以有真正街坊發現，但佢一定見唔到之前嘅事，只發現一個人伏在地上，所以cctv好重要

葵芳公眾殮房??

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

唔該一齊睇哂佢，再傳俾街坊知，大家幫幫手

有時真係活係古代仲好 直接搵仵作去驗屍就知死因同埋後製掩飾既傷口

推推

雖然好似好陰謀論
但而家既香港真係咩都有可能

推爆你老味

會唔會開新post呀1001左

推呀咁耐都冇屯門巴絲

呢幾日多左咁多人死，會唔會係班popo做假案，如推個假人落樓，香港人口就會少左一個
當831死左10個人，呢幾日加加埋埋就會10個人特然死亡

驗屍報告會唔會幫佢還到清白

有冇人知驗屍既程序係點？
係咪要家屬/popo要求？

朝早再推

唔奇，推到有街坊聽/見到

屯門人快啲出聲

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

屯門巴絲呢